又一間公司話出本地口罩，國藥科技係咪藍？

上次俾mask factory 呃咗，20幾數當跌咗。
今次又一間公司話出本地口罩，想問下國藥科技係咪藍？

推 想知

中資 + 上市公司，你話呢？

pish

Google search 全部紅媒幫佢做新聞，大陸股票嚟

同左同事講係藍，佢地都照登記!

好似只得n95己經取得認證, 冇買.

仆街！衰心急買撚左，但屋企存貨唔夠頂

叫得國藥冇可能黃啦

唔通得藍店有口罩賣都堅持唔買咩

係

大陸貨寫made in hongkong